新加坡上空疑似出現ufo

堅定流

唔理堅定流 點解今時今日仲有呢種畫質

S20U呢?!

真係好似喎

直播咗咁耐都未天黑

睇唔到

睇到咩野
先見到雲同光點

點解仲係live?

UFO定係假片唔知
但開聲留意下
每十幾秒Loop一次